{
  "qcm": [
    {
      "id": "Q1",
      "question": "Que signifie 'fizzy / gazzy' ?",
      "options": [
        "ainsi",
        "gazeux",
        "les filtres passe bande",
        "reconnaissable"
      ],
      "correct_answer": "gazeux"
    },
    {
      "id": "Q2",
      "question": "Que signifie 'the early' ?",
      "options": [
        "le début",
        "sentir, ressentir",
        "domaine",
        "glacer"
      ],
      "correct_answer": "le début"
    },
    {
      "id": "Q3",
      "question": "Que signifie 'the late' ?",
      "options": [
        "dire",
        "déjà",
        "menacer",
        "la fin"
      ],
      "correct_answer": "la fin"
    },
    {
      "id": "Q4",
      "question": "Que signifie 'to forget' ?",
      "options": [
        "une foule",
        "oublier",
        "une vente",
        "esprit / penser"
      ],
      "correct_answer": "oublier"
    },
    {
      "id": "Q5",
      "question": "Que signifie 'to remember' ?",
      "options": [
        "se souvenir",
        "aveuglé",
        "hauteur / sommet",
        "sembler, paraitre"
      ],
      "correct_answer": "se souvenir"
    },
    {
      "id": "Q6",
      "question": "Que signifie 'in the past' ?",
      "options": [
        "une menace",
        "dans le passé",
        "diminuer",
        "majeur / principal"
      ],
      "correct_answer": "dans le passé"
    },
    {
      "id": "Q7",
      "question": "Que signifie 'now a days' ?",
      "options": [
        "de nos jours",
        "la neige",
        "déchirer",
        "(se) mélanger"
      ],
      "correct_answer": "de nos jours"
    },
    {
      "id": "Q8",
      "question": "Que signifie 'to finished / over' ?",
      "options": [
        "se preocuper de",
        "large",
        "une marque",
        "terminé"
      ],
      "correct_answer": "terminé"
    },
    {
      "id": "Q9",
      "question": "Que signifie 'confident / bold' ?",
      "options": [
        "alimentation",
        "plein",
        "sur de soie",
        "parfois"
      ],
      "correct_answer": "sur de soie"
    },
    {
      "id": "Q10",
      "question": "Que signifie 'once' ?",
      "options": [
        "tomber",
        "la fin",
        "une fois / autrefois",
        "déjà"
      ],
      "correct_answer": "une fois / autrefois"
    },
    {
      "id": "Q11",
      "question": "Que signifie 'to earn money' ?",
      "options": [
        "une marque",
        "un navire",
        "esclave",
        "gagner de l'argent"
      ],
      "correct_answer": "gagner de l'argent"
    },
    {
      "id": "Q12",
      "question": "Que signifie 'to lose money' ?",
      "options": [
        "échapper",
        "alimentation",
        "perdre de l'argent",
        "aucun"
      ],
      "correct_answer": "perdre de l'argent"
    },
    {
      "id": "Q13",
      "question": "Que signifie 'a factory / a plant' ?",
      "options": [
        "moi même",
        "de plus",
        "se souvenir",
        "une usine"
      ],
      "correct_answer": "une usine"
    },
    {
      "id": "Q14",
      "question": "Que signifie 'sober' ?",
      "options": [
        "nul, minable",
        "respiration",
        "sobre",
        "les filtres passe bande"
      ],
      "correct_answer": "sobre"
    },
    {
      "id": "Q15",
      "question": "Que signifie 'until / still' ?",
      "options": [
        "rire",
        "un lame",
        "jusqu'à",
        "hauteur / sommet"
      ],
      "correct_answer": "jusqu'à"
    },
    {
      "id": "Q16",
      "question": "Que signifie 'fort' ?",
      "options": [
        "hauteur / sommet",
        "une voix",
        "loud",
        "écouter"
      ],
      "correct_answer": "loud"
    },
    {
      "id": "Q17",
      "question": "Que signifie 'to save' ?",
      "options": [
        "sauver",
        "importer (avoir importance)",
        "suivre",
        "choisir"
      ],
      "correct_answer": "sauver"
    },
    {
      "id": "Q18",
      "question": "Que signifie 'to blind' ?",
      "options": [
        "aveuglé",
        "tel que",
        "aucun",
        "eventer"
      ],
      "correct_answer": "aveuglé"
    },
    {
      "id": "Q19",
      "question": "Que signifie 'to blinding' ?",
      "options": [
        "partout dans le monde",
        "eventer",
        "aveuglant",
        "un cargo"
      ],
      "correct_answer": "aveuglant"
    },
    {
      "id": "Q20",
      "question": "Que signifie 'to breathe' ?",
      "options": [
        "en moins de / dans un délai de 20 ans",
        "une cabane",
        "respirer",
        "perdre de l'argent"
      ],
      "correct_answer": "respirer"
    },
    {
      "id": "Q21",
      "question": "Que signifie 'breath' ?",
      "options": [
        "se preocuper de",
        "respiration",
        "s'immiscer dans la vie de quelqu'un",
        "esclave"
      ],
      "correct_answer": "respiration"
    },
    {
      "id": "Q22",
      "question": "Que signifie 'to hurt (hurt, hurt)' ?",
      "options": [
        "tant, tellement",
        "la lune",
        "repondre",
        "blesser / faire mal"
      ],
      "correct_answer": "blesser / faire mal"
    },
    {
      "id": "Q23",
      "question": "Que signifie 'safe' ?",
      "options": [
        "marcher",
        "les filtres passe bande",
        "seul",
        "en sécurité"
      ],
      "correct_answer": "en sécurité"
    },
    {
      "id": "Q24",
      "question": "Que signifie 'what's she use ?' ?",
      "options": [
        "à quoi ça sert ?",
        "sauver",
        "moi même",
        "large"
      ],
      "correct_answer": "à quoi ça sert ?"
    },
    {
      "id": "Q25",
      "question": "Que signifie 'laugh' ?",
      "options": [
        "commencer",
        "sonner",
        "rire",
        "respiration"
      ],
      "correct_answer": "rire"
    },
    {
      "id": "Q26",
      "question": "Que signifie 'to fall (fell, fallen)' ?",
      "options": [
        "tomber",
        "échapper",
        "se souvenir",
        "la haine"
      ],
      "correct_answer": "tomber"
    },
    {
      "id": "Q27",
      "question": "Que signifie 'pain' ?",
      "options": [
        "parfois",
        "fin / finir",
        "la douleur / soufrance",
        "sobre"
      ],
      "correct_answer": "la douleur / soufrance"
    },
    {
      "id": "Q28",
      "question": "Que signifie 'to whisper' ?",
      "options": [
        "un nuage",
        "en colère",
        "eventer",
        "murmurer"
      ],
      "correct_answer": "murmurer"
    },
    {
      "id": "Q29",
      "question": "Que signifie 'to fill' ?",
      "options": [
        "le début",
        "un point de vue",
        "remplir",
        "sentir, ressentir"
      ],
      "correct_answer": "remplir"
    },
    {
      "id": "Q30",
      "question": "Que signifie 'softly' ?",
      "options": [
        "à quoi ça sert ?",
        "bientot",
        "doucement",
        "damné, maudit"
      ],
      "correct_answer": "doucement"
    },
    {
      "id": "Q31",
      "question": "Que signifie 'quiet' ?",
      "options": [
        "effrayer",
        "calm",
        "clairement",
        "en sécurité"
      ],
      "correct_answer": "calm"
    },
    {
      "id": "Q32",
      "question": "Que signifie 'to cry' ?",
      "options": [
        "jusqu'à",
        "pleurer",
        "menacer",
        "une rafale"
      ],
      "correct_answer": "pleurer"
    },
    {
      "id": "Q33",
      "question": "Que signifie 'to blame' ?",
      "options": [
        "une boule de feu, bombe",
        "blamer / reprocher",
        "tourner",
        "majeur / principal"
      ],
      "correct_answer": "blamer / reprocher"
    },
    {
      "id": "Q34",
      "question": "Que signifie 'to scare' ?",
      "options": [
        "un diamant",
        "effrayer",
        "début",
        "représenter"
      ],
      "correct_answer": "effrayer"
    },
    {
      "id": "Q35",
      "question": "Que signifie 'to scream' ?",
      "options": [
        "gouverner",
        "crier",
        "moi même",
        "un cargo"
      ],
      "correct_answer": "crier"
    },
    {
      "id": "Q36",
      "question": "Que signifie 'to spin (spun, spun)' ?",
      "options": [
        "un rouge-gorge",
        "tourner",
        "déjà",
        "commencer"
      ],
      "correct_answer": "tourner"
    },
    {
      "id": "Q37",
      "question": "Que signifie 'to look for' ?",
      "options": [
        "une coquille, une carapace",
        "chercher",
        "tourner",
        "murmurer"
      ],
      "correct_answer": "chercher"
    },
    {
      "id": "Q38",
      "question": "Que signifie 'a roar' ?",
      "options": [
        "rire",
        "décalage de phase",
        "les deux",
        "rugissement"
      ],
      "correct_answer": "rugissement"
    },
    {
      "id": "Q39",
      "question": "Que signifie 'fierce' ?",
      "options": [
        "féroce",
        "mourir de faim",
        "rien d'autre",
        "déjà"
      ],
      "correct_answer": "féroce"
    },
    {
      "id": "Q40",
      "question": "Que signifie 'to slinck (slunk, slunk)' ?",
      "options": [
        "avancer furtivement",
        "à quoi ça sert ?",
        "vendre",
        "blamer / reprocher"
      ],
      "correct_answer": "avancer furtivement"
    },
    {
      "id": "Q41",
      "question": "Que signifie 'an underbrush' ?",
      "options": [
        "hardant",
        "un sous-bois",
        "loud",
        "choisir"
      ],
      "correct_answer": "un sous-bois"
    },
    {
      "id": "Q42",
      "question": "Que signifie 'to stalk one's spray' ?",
      "options": [
        "chercher",
        "un coté",
        "traquer sa proie",
        "le tout puissant"
      ],
      "correct_answer": "traquer sa proie"
    },
    {
      "id": "Q43",
      "question": "Que signifie 'to pounce' ?",
      "options": [
        "un mué",
        "augmenter",
        "bondir",
        "asser"
      ],
      "correct_answer": "bondir"
    },
    {
      "id": "Q44",
      "question": "Que signifie 'a flurry' ?",
      "options": [
        "en moins de / dans un délai de 20 ans",
        "une rafale",
        "on peut dire que",
        "tout droit"
      ],
      "correct_answer": "une rafale"
    },
    {
      "id": "Q45",
      "question": "Que signifie 'a claw' ?",
      "options": [
        "profondément, énormément",
        "le début",
        "parmi",
        "une griffe"
      ],
      "correct_answer": "une griffe"
    },
    {
      "id": "Q46",
      "question": "Que signifie 'to disembowel' ?",
      "options": [
        "un cauchemar",
        "eventer",
        "en colère",
        "une voix"
      ],
      "correct_answer": "eventer"
    },
    {
      "id": "Q47",
      "question": "Que signifie 'crunchy' ?",
      "options": [
        "une fois / autrefois",
        "le début",
        "croustillant",
        "la violence conjugale"
      ],
      "correct_answer": "croustillant"
    },
    {
      "id": "Q48",
      "question": "Que signifie 'to rip' ?",
      "options": [
        "les filtres passe bande",
        "réver",
        "déchirer",
        "respiration"
      ],
      "correct_answer": "déchirer"
    },
    {
      "id": "Q49",
      "question": "Que signifie 'to dare' ?",
      "options": [
        "oser",
        "un bouton de manchette",
        "parmi",
        "une marque"
      ],
      "correct_answer": "oser"
    },
    {
      "id": "Q50",
      "question": "Que signifie 'a brigde' ?",
      "options": [
        "le début",
        "domaine",
        "un pont",
        "repondre"
      ],
      "correct_answer": "un pont"
    },
    {
      "id": "Q51",
      "question": "Que signifie 'a track' ?",
      "options": [
        "un piste",
        "ce, cet, cett /ces (loin)",
        "faire faillite",
        "choisir"
      ],
      "correct_answer": "un piste"
    },
    {
      "id": "Q52",
      "question": "Que signifie 'a side' ?",
      "options": [
        "un lame",
        "indemne, sain et sauf, intact",
        "un coté",
        "aveuglant"
      ],
      "correct_answer": "un coté"
    },
    {
      "id": "Q53",
      "question": "Que signifie 'to choose - chose - chosen' ?",
      "options": [
        "oser",
        "un navire",
        "choisir",
        "rien d'autre"
      ],
      "correct_answer": "choisir"
    },
    {
      "id": "Q54",
      "question": "Que signifie 'a riot' ?",
      "options": [
        "une émeute",
        "decouvrir",
        "la neige",
        "se diriger vers"
      ],
      "correct_answer": "une émeute"
    },
    {
      "id": "Q55",
      "question": "Que signifie 'a dream' ?",
      "options": [
        "parfois",
        "représenter",
        "retard",
        "un rêve"
      ],
      "correct_answer": "un rêve"
    },
    {
      "id": "Q56",
      "question": "Que signifie 'a nightmare' ?",
      "options": [
        "un cauchemar",
        "pleurer",
        "prendre",
        "chercher"
      ],
      "correct_answer": "un cauchemar"
    },
    {
      "id": "Q57",
      "question": "Que signifie 'to get assaulted' ?",
      "options": [
        "se faire agrecer",
        "une voix",
        "déjà",
        "rien n'est important"
      ],
      "correct_answer": "se faire agrecer"
    },
    {
      "id": "Q58",
      "question": "Que signifie 'there is no reson why' ?",
      "options": [
        "une rafale",
        "échapper",
        "cela ne vaut pas la peine",
        "il n'y a aucune raison à cela"
      ],
      "correct_answer": "il n'y a aucune raison à cela"
    },
    {
      "id": "Q59",
      "question": "Que signifie 'to draw - drew - drawn' ?",
      "options": [
        "une émeute",
        "désespéré",
        "un arôme",
        "dessiner / tirer"
      ],
      "correct_answer": "dessiner / tirer"
    },
    {
      "id": "Q60",
      "question": "Que signifie 'blind / dumb / deal' ?",
      "options": [
        "parmi",
        "le notre / la notre / les nôtres",
        "enterer",
        "aveugle / mué / Sour"
      ],
      "correct_answer": "aveugle / mué / Sour"
    },
    {
      "id": "Q61",
      "question": "Que signifie 'to print' ?",
      "options": [
        "de nos jours",
        "chercher",
        "imprimer",
        "construire"
      ],
      "correct_answer": "imprimer"
    },
    {
      "id": "Q62",
      "question": "Que signifie 'to get killed' ?",
      "options": [
        "un appareil, dispositif",
        "monter (sentiments)",
        "le tout puissant",
        "se faire tuer"
      ],
      "correct_answer": "se faire tuer"
    },
    {
      "id": "Q63",
      "question": "Que signifie 'angry' ?",
      "options": [
        "choisir",
        "mourir",
        "rugissement",
        "en colère"
      ],
      "correct_answer": "en colère"
    },
    {
      "id": "Q64",
      "question": "Que signifie 'a scream' ?",
      "options": [
        "un crie",
        "alimentation",
        "fin / finir",
        "moi même"
      ],
      "correct_answer": "un crie"
    },
    {
      "id": "Q65",
      "question": "Que signifie 'a voice' ?",
      "options": [
        "plein",
        "une voix",
        "pleurer",
        "cela ne vaut pas la peine"
      ],
      "correct_answer": "une voix"
    },
    {
      "id": "Q66",
      "question": "Que signifie 'it is no good …' ?",
      "options": [
        "un souvenir",
        "loud",
        "cela ne sert a rien",
        "croustillant"
      ],
      "correct_answer": "cela ne sert a rien"
    },
    {
      "id": "Q67",
      "question": "Que signifie 'it is not Worth …' ?",
      "options": [
        "la violence conjugale",
        "mourir",
        "filtre passe bas anti repliement",
        "cela ne vaut pas la peine"
      ],
      "correct_answer": "cela ne vaut pas la peine"
    },
    {
      "id": "Q68",
      "question": "Que signifie 'to interfer' ?",
      "options": [
        "une fois / autrefois",
        "s'immiscer dans la vie de quelqu'un",
        "un lame",
        "perdre"
      ],
      "correct_answer": "s'immiscer dans la vie de quelqu'un"
    },
    {
      "id": "Q69",
      "question": "Que signifie 'a tear' ?",
      "options": [
        "un lame",
        "un diamant",
        "sans fond",
        "decouvrir"
      ],
      "correct_answer": "un lame"
    },
    {
      "id": "Q70",
      "question": "Que signifie 'to well up' ?",
      "options": [
        "tant, tellement",
        "inhabituel",
        "monter (sentiments)",
        "esprit / penser"
      ],
      "correct_answer": "monter (sentiments)"
    },
    {
      "id": "Q71",
      "question": "Que signifie 'to chill' ?",
      "options": [
        "ainsi",
        "esprit / penser",
        "une marque",
        "glacer"
      ],
      "correct_answer": "glacer"
    },
    {
      "id": "Q72",
      "question": "Que signifie 'a crowd' ?",
      "options": [
        "une foule",
        "rien n'est important",
        "vide",
        "sobre"
      ],
      "correct_answer": "une foule"
    },
    {
      "id": "Q73",
      "question": "Que signifie 'a saul' ?",
      "options": [
        "une âme",
        "rester",
        "esprit / penser",
        "le goût"
      ],
      "correct_answer": "une âme"
    },
    {
      "id": "Q74",
      "question": "Que signifie 'maintal violence' ?",
      "options": [
        "moi même",
        "désespéré",
        "chercher",
        "la violence conjugale"
      ],
      "correct_answer": "la violence conjugale"
    },
    {
      "id": "Q75",
      "question": "Que signifie 'to starve' ?",
      "options": [
        "un appareil, dispositif",
        "s'égarer, errer, vagabonder",
        "être affamé",
        "à quoi ça sert ?"
      ],
      "correct_answer": "être affamé"
    },
    {
      "id": "Q76",
      "question": "Que signifie 'to starve to death' ?",
      "options": [
        "un piste",
        "cela ne sert a rien",
        "un cauchemar",
        "mourir de faim"
      ],
      "correct_answer": "mourir de faim"
    },
    {
      "id": "Q77",
      "question": "Que signifie 'enought' ?",
      "options": [
        "un rouge-gorge",
        "asser",
        "clairement",
        "représenter"
      ],
      "correct_answer": "asser"
    },
    {
      "id": "Q78",
      "question": "Que signifie 'to feed - fed -fed' ?",
      "options": [
        "nourrir / se nourrir",
        "large",
        "fournir",
        "écouter"
      ],
      "correct_answer": "nourrir / se nourrir"
    },
    {
      "id": "Q79",
      "question": "Que signifie 'so much / so many' ?",
      "options": [
        "l'imprécision, le flou, le vague",
        "esclave",
        "bientot",
        "tant, tellement"
      ],
      "correct_answer": "tant, tellement"
    },
    {
      "id": "Q80",
      "question": "Que signifie 'still' ?",
      "options": [
        "toujours, encore",
        "tant, tellement",
        "se preocuper de",
        "décalage de phase"
      ],
      "correct_answer": "toujours, encore"
    },
    {
      "id": "Q81",
      "question": "Que signifie 'to be aimed to' ?",
      "options": [
        "parmi",
        "la pleine lune",
        "jusqu'à",
        "avoir pour but de"
      ],
      "correct_answer": "avoir pour but de"
    },
    {
      "id": "Q82",
      "question": "Que signifie 'hate' ?",
      "options": [
        "la haine",
        "chercher",
        "un tempête",
        "le rachat / rédemption"
      ],
      "correct_answer": "la haine"
    },
    {
      "id": "Q83",
      "question": "Que signifie 'soon' ?",
      "options": [
        "se diriger vers",
        "maintenant",
        "bientot",
        "se faire tuer"
      ],
      "correct_answer": "bientot"
    },
    {
      "id": "Q84",
      "question": "Que signifie 'among' ?",
      "options": [
        "parmi",
        "à quoi ça sert ?",
        "une cabane",
        "nul, minable"
      ],
      "correct_answer": "parmi"
    },
    {
      "id": "Q85",
      "question": "Que signifie 'to seek the Truth' ?",
      "options": [
        "rire",
        "on peut dire que",
        "signifier / vouloir dire",
        "chercher la Vérité"
      ],
      "correct_answer": "chercher la Vérité"
    },
    {
      "id": "Q86",
      "question": "Que signifie 'a speechless' ?",
      "options": [
        "dessiner / tirer",
        "un mué",
        "sans fin",
        "plein"
      ],
      "correct_answer": "un mué"
    },
    {
      "id": "Q87",
      "question": "Que signifie 'to remove' ?",
      "options": [
        "ôter, enlever",
        "sans fin",
        "un rêve",
        "éclater"
      ],
      "correct_answer": "ôter, enlever"
    },
    {
      "id": "Q88",
      "question": "Que signifie 'alone' ?",
      "options": [
        "seul",
        "les deux",
        "hauteur / sommet",
        "de nos jours"
      ],
      "correct_answer": "seul"
    },
    {
      "id": "Q89",
      "question": "Que signifie 'some body' ?",
      "options": [
        "marcher",
        "une foule",
        "quelqu'un",
        "en colère"
      ],
      "correct_answer": "quelqu'un"
    },
    {
      "id": "Q90",
      "question": "Que signifie 'to answer' ?",
      "options": [
        "commencer",
        "oser",
        "améliorer",
        "repondre"
      ],
      "correct_answer": "repondre"
    },
    {
      "id": "Q91",
      "question": "Que signifie 'to follow' ?",
      "options": [
        "remplir",
        "une menace",
        "bientot",
        "suivre"
      ],
      "correct_answer": "suivre"
    },
    {
      "id": "Q92",
      "question": "Que signifie 'the Wind' ?",
      "options": [
        "rester",
        "en colère",
        "le vent",
        "maintenant"
      ],
      "correct_answer": "le vent"
    },
    {
      "id": "Q93",
      "question": "Que signifie 'to blow blow blow' ?",
      "options": [
        "souffler",
        "un vendeur / commerçant",
        "de plus",
        "clairement"
      ],
      "correct_answer": "souffler"
    },
    {
      "id": "Q94",
      "question": "Que signifie 'to bury' ?",
      "options": [
        "un nuage",
        "remplir",
        "décalage de phase",
        "enterer"
      ],
      "correct_answer": "enterer"
    },
    {
      "id": "Q95",
      "question": "Que signifie 'to share' ?",
      "options": [
        "à quoi ça sert ?",
        "avancer furtivement",
        "il n'y a aucune raison à cela",
        "partager"
      ],
      "correct_answer": "partager"
    },
    {
      "id": "Q96",
      "question": "Que signifie 'stright away' ?",
      "options": [
        "domaine",
        "un sous-bois",
        "une boule de feu, bombe",
        "imdiatement"
      ],
      "correct_answer": "imdiatement"
    },
    {
      "id": "Q97",
      "question": "Que signifie 'stright on' ?",
      "options": [
        "tout droit",
        "être affamé",
        "un gouffre, l'enfer",
        "féroce"
      ],
      "correct_answer": "tout droit"
    },
    {
      "id": "Q98",
      "question": "Que signifie 'a storm' ?",
      "options": [
        "se souvenir",
        "rappeler",
        "traitement de la parole",
        "un tempête"
      ],
      "correct_answer": "un tempête"
    },
    {
      "id": "Q99",
      "question": "Que signifie 'a memory' ?",
      "options": [
        "glacer",
        "imdiatement",
        "un souvenir",
        "une voix"
      ],
      "correct_answer": "un souvenir"
    },
    {
      "id": "Q100",
      "question": "Que signifie 'close' ?",
      "options": [
        "proche",
        "sur de soie",
        "un cauchemar",
        "rien d'autre"
      ],
      "correct_answer": "procher"
    },
    {
      "id": "Q101",
      "question": "Que signifie 'to tring rang rung' ?",
      "options": [
        "fin / finir",
        "sonner",
        "gagner de l'argent",
        "dernier / prochain"
      ],
      "correct_answer": "sonner"
    },
    {
      "id": "Q102",
      "question": "Que signifie 'to dream dreamt dreamt' ?",
      "options": [
        "déjà",
        "mort",
        "réver",
        "traquer sa proie"
      ],
      "correct_answer": "réver"
    },
    {
      "id": "Q103",
      "question": "Que signifie 'to fell felt felt' ?",
      "options": [
        "sentir, ressentir",
        "la rouille",
        "des résistances",
        "fin / finir"
      ],
      "correct_answer": "sentir, ressentir"
    },
    {
      "id": "Q104",
      "question": "Que signifie 'to take toke token' ?",
      "options": [
        "s'égarer, errer, vagabonder",
        "prendre",
        "en colère",
        "mort"
      ],
      "correct_answer": "prendre"
    },
    {
      "id": "Q105",
      "question": "Que signifie 'to say said said' ?",
      "options": [
        "une âme",
        "murmurer",
        "dire",
        "une usine"
      ],
      "correct_answer": "dire"
    },
    {
      "id": "Q106",
      "question": "Que signifie 'to walk' ?",
      "options": [
        "commencer",
        "marcher",
        "un piste",
        "dans le passé"
      ],
      "correct_answer": "marcher"
    },
    {
      "id": "Q107",
      "question": "Que signifie 'to lisen to' ?",
      "options": [
        "cela ne vaut pas la peine",
        "gazeux",
        "dire",
        "écouter"
      ],
      "correct_answer": "écouter"
    },
    {
      "id": "Q108",
      "question": "Que signifie 'sometimes' ?",
      "options": [
        "parfois",
        "l'imprécision, le flou, le vague",
        "une émeute",
        "la douleur / soufrance"
      ],
      "correct_answer": "parfois"
    },
    {
      "id": "Q109",
      "question": "Que signifie 'to seen' ?",
      "options": [
        "un piste",
        "le mal (diable)",
        "sembler, paraitre",
        "souffler"
      ],
      "correct_answer": "sembler, paraitre"
    },
    {
      "id": "Q110",
      "question": "Que signifie 'the evil' ?",
      "options": [
        "mourir de faim",
        "déchirer",
        "profondément, énormément",
        "le mal (diable)"
      ],
      "correct_answer": "le mal (diable)"
    },
    {
      "id": "Q111",
      "question": "Que signifie 'to rule' ?",
      "options": [
        "la violence conjugale",
        "gouverner",
        "(se) mélanger",
        "une foule"
      ],
      "correct_answer": "gouverner"
    },
    {
      "id": "Q112",
      "question": "Que signifie 'to look for' ?",
      "options": [
        "partout dans le monde",
        "large",
        "chercher",
        "gouverner"
      ],
      "correct_answer": "chercher"
    },
    {
      "id": "Q113",
      "question": "Que signifie 'to escape' ?",
      "options": [
        "crier",
        "commencer",
        "échapper",
        "désespéré"
      ],
      "correct_answer": "échapper"
    },
    {
      "id": "Q114",
      "question": "Que signifie 'flaming' ?",
      "options": [
        "un nuage",
        "hardant",
        "choisir",
        "large"
      ],
      "correct_answer": "hardant"
    },
    {
      "id": "Q115",
      "question": "Que signifie 'senseless' ?",
      "options": [
        "stupide",
        "plusieurs",
        "des résistances",
        "imprimer"
      ],
      "correct_answer": "stupide"
    },
    {
      "id": "Q116",
      "question": "Que signifie 'to fill' ?",
      "options": [
        "remplir",
        "se souvenir",
        "parmi",
        "sentir, ressentir"
      ],
      "correct_answer": "remplir"
    },
    {
      "id": "Q117",
      "question": "Que signifie 'right now' ?",
      "options": [
        "choisir",
        "effrayer",
        "maintenant",
        "moi même"
      ],
      "correct_answer": "maintenant"
    },
    {
      "id": "Q118",
      "question": "Que signifie 'a fireball' ?",
      "options": [
        "la pleine lune",
        "aveuglé",
        "vendre",
        "une boule de feu, bombe"
      ],
      "correct_answer": "une boule de feu, bombe"
    },
    {
      "id": "Q119",
      "question": "Que signifie 'it's up to you' ?",
      "options": [
        "le tout puissant",
        "une fois / autrefois",
        "être affamé",
        "c'est a toi"
      ],
      "correct_answer": "c'est a toi"
    },
    {
      "id": "Q120",
      "question": "Que signifie 'this / these' ?",
      "options": [
        "une perte",
        "ce, cet, cette / ces (proche)",
        "traquer sa proie",
        "suivre"
      ],
      "correct_answer": "ce, cet, cette / ces (proche)"
    },
    {
      "id": "Q121",
      "question": "Que signifie 'that / those' ?",
      "options": [
        "ce, cet, cett /ces (loin)",
        "oser",
        "rien d'autre",
        "habituel"
      ],
      "correct_answer": "ce, cet, cett /ces (loin)"
    },
    {
      "id": "Q122",
      "question": "Que signifie 'to stand for' ?",
      "options": [
        "tant, tellement",
        "tomber",
        "représenter",
        "être affamé"
      ],
      "correct_answer": "représenter"
    },
    {
      "id": "Q123",
      "question": "Que signifie 'to recognize' ?",
      "options": [
        "reconnaître",
        "la violence conjugale",
        "respirer",
        "une fois / autrefois"
      ],
      "correct_answer": "reconnaître"
    },
    {
      "id": "Q124",
      "question": "Que signifie 'recognizable' ?",
      "options": [
        "calm",
        "gazeux",
        "reconnaissable",
        "gagner de l'argent"
      ],
      "correct_answer": "reconnaissable"
    },
    {
      "id": "Q125",
      "question": "Que signifie 'worldwide' ?",
      "options": [
        "un fantôme",
        "un gouffre, l'enfer",
        "partout dans le monde",
        "ainsi"
      ],
      "correct_answer": "partout dans le monde"
    },
    {
      "id": "Q126",
      "question": "Que signifie 'the taste' ?",
      "options": [
        "importer (avoir importance)",
        "chercher la Vérité",
        "le goût",
        "la violence conjugale"
      ],
      "correct_answer": "le goût"
    },
    {
      "id": "Q127",
      "question": "Que signifie 'to sell - sold - sold' ?",
      "options": [
        "large",
        "rappeler",
        "vendre",
        "un fantôme"
      ],
      "correct_answer": "vendre"
    },
    {
      "id": "Q128",
      "question": "Que signifie 'a sale' ?",
      "options": [
        "dernier / prochain",
        "une vente",
        "commercialisation",
        "asser"
      ],
      "correct_answer": "une vente"
    },
    {
      "id": "Q129",
      "question": "Que signifie 'a salesman' ?",
      "options": [
        "une foule",
        "parmi",
        "un vendeur / commerçant",
        "cependant, toutefois"
      ],
      "correct_answer": "un vendeur / commerçant"
    },
    {
      "id": "Q130",
      "question": "Que signifie 'to begin - began - begun' ?",
      "options": [
        "on peut dire que",
        "majeur / principal",
        "début",
        "commencer"
      ],
      "correct_answer": "commencer"
    },
    {
      "id": "Q131",
      "question": "Que signifie 'a leaf (plur. leaves)' ?",
      "options": [
        "indemne, sain et sauf, intact",
        "le tout puissant",
        "repondre",
        "une feuille (pluriel feuilles)"
      ],
      "correct_answer": "une feuille (pluriel feuilles)"
    },
    {
      "id": "Q132",
      "question": "Que signifie 'average' ?",
      "options": [
        "moyenne",
        "de plus",
        "une feuille (pluriel feuilles)",
        "loud"
      ],
      "correct_answer": "moyenne"
    },
    {
      "id": "Q133",
      "question": "Que signifie 'a loss' ?",
      "options": [
        "partout dans le monde",
        "un pont",
        "une perte",
        "domaine"
      ],
      "correct_answer": "une perte"
    },
    {
      "id": "Q134",
      "question": "Que signifie 'to lose - lost - lost' ?",
      "options": [
        "perdre",
        "c'est a toi",
        "se preocuper de",
        "désespéré"
      ],
      "correct_answer": "perdre"
    },
    {
      "id": "Q135",
      "question": "Que signifie 'last / next' ?",
      "options": [
        "rugissement",
        "représenter",
        "dernier / prochain",
        "remplir"
      ],
      "correct_answer": "dernier / prochain"
    },
    {
      "id": "Q136",
      "question": "Que signifie 'dead' ?",
      "options": [
        "le début",
        "mort",
        "un fantôme",
        "toujours, encore"
      ],
      "correct_answer": "mort"
    },
    {
      "id": "Q137",
      "question": "Que signifie 'death' ?",
      "options": [
        "la mort",
        "eventer",
        "droit",
        "signifier / vouloir dire"
      ],
      "correct_answer": "la mort"
    },
    {
      "id": "Q138",
      "question": "Que signifie 'to die' ?",
      "options": [
        "décalage de phase",
        "sans fond",
        "mourir",
        "perdre de l'argent"
      ],
      "correct_answer": "mourir"
    },
    {
      "id": "Q139",
      "question": "Que signifie 'within (20 years)' ?",
      "options": [
        "une boule de feu, bombe",
        "en moins de / dans un délai de 20 ans",
        "dessiner / tirer",
        "imprimer"
      ],
      "correct_answer": "en moins de / dans un délai de 20 ans"
    },
    {
      "id": "Q140",
      "question": "Que signifie 'a reminder' ?",
      "options": [
        "un rappel",
        "déjà",
        "se faire tuer",
        "un lame"
      ],
      "correct_answer": "un rappel"
    },
    {
      "id": "Q141",
      "question": "Que signifie 'to remind' ?",
      "options": [
        "une perte",
        "rappeler",
        "dessiner / tirer",
        "chercher"
      ],
      "correct_answer": "rappeler"
    },
    {
      "id": "Q142",
      "question": "Que signifie 'marketing' ?",
      "options": [
        "traquer sa proie",
        "un sous-bois",
        "ce, cet, cett /ces (loin)",
        "commercialisation"
      ],
      "correct_answer": "commercialisation"
    },
    {
      "id": "Q143",
      "question": "Que signifie 'to mean - meant - meant' ?",
      "options": [
        "ce, cet, cette / ces (proche)",
        "la douleur / soufrance",
        "un lame",
        "signifier / vouloir dire"
      ],
      "correct_answer": "signifier / vouloir dire"
    },
    {
      "id": "Q144",
      "question": "Que signifie 'to increase' ?",
      "options": [
        "le fond",
        "alimentation",
        "augmenter",
        "blamer / reprocher"
      ],
      "correct_answer": "augmenter"
    },
    {
      "id": "Q145",
      "question": "Que signifie 'to decrease' ?",
      "options": [
        "dernier / prochain",
        "diminuer",
        "la neige",
        "pleurer"
      ],
      "correct_answer": "diminuer"
    },
    {
      "id": "Q146",
      "question": "Que signifie 'desperate' ?",
      "options": [
        "le vent",
        "désespéré",
        "eventer",
        "avancer furtivement"
      ],
      "correct_answer": "désespéré"
    },
    {
      "id": "Q147",
      "question": "Que signifie 'arguably' ?",
      "options": [
        "vide",
        "on peut dire que",
        "domaine",
        "pleurer"
      ],
      "correct_answer": "on peut dire que"
    },
    {
      "id": "Q148",
      "question": "Que signifie 'a threat' ?",
      "options": [
        "une fois / autrefois",
        "une menace",
        "marcher",
        "tourner"
      ],
      "correct_answer": "une menace"
    },
    {
      "id": "Q149",
      "question": "Que signifie 'to threaten' ?",
      "options": [
        "échapper",
        "menacer",
        "une boule de feu, bombe",
        "respiration"
      ],
      "correct_answer": "menacer"
    },
    {
      "id": "Q150",
      "question": "Que signifie 'to go bust' ?",
      "options": [
        "féroce",
        "faire faillite",
        "le tout puissant",
        "une usine"
      ],
      "correct_answer": "faire faillite"
    },
    {
      "id": "Q151",
      "question": "Que signifie 'to build - built - built' ?",
      "options": [
        "construire",
        "aucun",
        "reconnaître",
        "les filtres passe bande"
      ],
      "correct_answer": "construire"
    },
    {
      "id": "Q152",
      "question": "Que signifie 'height' ?",
      "options": [
        "hauteur / sommet",
        "oublier",
        "se preocuper de",
        "un navire"
      ],
      "correct_answer": "hauteur / sommet"
    },
    {
      "id": "Q153",
      "question": "Que signifie 'to achieve' ?",
      "options": [
        "réaliser",
        "parfois",
        "enterer",
        "nourrir / se nourrir"
      ],
      "correct_answer": "réaliser"
    },
    {
      "id": "Q154",
      "question": "Que signifie 'to improve' ?",
      "options": [
        "(se) mélanger",
        "tel que",
        "parfois",
        "améliorer"
      ],
      "correct_answer": "améliorer"
    },
    {
      "id": "Q155",
      "question": "Que signifie 'a flavour' ?",
      "options": [
        "un arôme",
        "damné, maudit",
        "partager",
        "rappeler"
      ],
      "correct_answer": "un arôme"
    },
    {
      "id": "Q156",
      "question": "Que signifie 'to stay' ?",
      "options": [
        "oublier",
        "respiration",
        "rester",
        "murmurer"
      ],
      "correct_answer": "rester"
    },
    {
      "id": "Q157",
      "question": "Que signifie 'several' ?",
      "options": [
        "autre",
        "moyenne",
        "plusieurs",
        "hauteur / sommet"
      ],
      "correct_answer": "plusieurs"
    },
    {
      "id": "Q158",
      "question": "Que signifie 'beginning' ?",
      "options": [
        "un rêve",
        "le début",
        "début",
        "une menace"
      ],
      "correct_answer": "début"
    },
    {
      "id": "Q159",
      "question": "Que signifie 'end / to end' ?",
      "options": [
        "domaine",
        "perdre de l'argent",
        "fin / finir",
        "éclater"
      ],
      "correct_answer": "fin / finir"
    },
    {
      "id": "Q160",
      "question": "Que signifie 'to supply' ?",
      "options": [
        "féroce",
        "esclave",
        "fournir",
        "bientot"
      ],
      "correct_answer": "fournir"
    },
    {
      "id": "Q161",
      "question": "Que signifie 'a brand' ?",
      "options": [
        "une marque",
        "il n'y a aucune raison à cela",
        "chercher",
        "en sécurité"
      ],
      "correct_answer": "une marque"
    },
    {
      "id": "Q162",
      "question": "Que signifie 'to keep one's word' ?",
      "options": [
        "filtre passe bas anti repliement",
        "perdre de l'argent",
        "tenir parole",
        "chercher"
      ],
      "correct_answer": "tenir parole"
    },
    {
      "id": "Q163",
      "question": "Que signifie 'defining' ?",
      "options": [
        "perdre de l'argent",
        "majeur / principal",
        "un mué",
        "faire faillite"
      ],
      "correct_answer": "majeur / principal"
    },
    {
      "id": "Q164",
      "question": "Que signifie 'damned' ?",
      "options": [
        "décalage de phase",
        "déjà",
        "damné, maudit",
        "aucun"
      ],
      "correct_answer": "damné, maudit"
    },
    {
      "id": "Q165",
      "question": "Que signifie 'a ghost' ?",
      "options": [
        "repondre",
        "une griffe",
        "mourir",
        "un fantôme"
      ],
      "correct_answer": "un fantôme"
    },
    {
      "id": "Q166",
      "question": "Que signifie 'usual' ?",
      "options": [
        "habituel",
        "une feuille (pluriel feuilles)",
        "un appareil, dispositif",
        "nul, minable"
      ],
      "correct_answer": "habituel"
    },
    {
      "id": "Q167",
      "question": "Que signifie 'unusual' ?",
      "options": [
        "un cauchemar",
        "aveuglant",
        "inhabituel",
        "déjà"
      ],
      "correct_answer": "inhabituel"
    },
    {
      "id": "Q168",
      "question": "Que signifie 'the moon' ?",
      "options": [
        "un crie",
        "sans fin",
        "indemne, sain et sauf, intact",
        "la lune"
      ],
      "correct_answer": "la lune"
    },
    {
      "id": "Q169",
      "question": "Que signifie 'full' ?",
      "options": [
        "commencer",
        "tant, tellement",
        "avancer furtivement",
        "plein"
      ],
      "correct_answer": "plein"
    },
    {
      "id": "Q170",
      "question": "Que signifie 'empty' ?",
      "options": [
        "une marque",
        "un pont",
        "vide",
        "sonner"
      ],
      "correct_answer": "vide"
    },
    {
      "id": "Q171",
      "question": "Que signifie 'full moon' ?",
      "options": [
        "rester",
        "la pleine lune",
        "alimentation",
        "un cauchemar"
      ],
      "correct_answer": "la pleine lune"
    },
    {
      "id": "Q172",
      "question": "Que signifie 'to head for' ?",
      "options": [
        "une fois / autrefois",
        "plusieurs",
        "se diriger vers",
        "la fin"
      ],
      "correct_answer": "se diriger vers"
    },
    {
      "id": "Q173",
      "question": "Que signifie 'straight' ?",
      "options": [
        "droit",
        "une fosse",
        "aveuglé",
        "dire"
      ],
      "correct_answer": "droit"
    },
    {
      "id": "Q174",
      "question": "Que signifie 'a robin' ?",
      "options": [
        "ce, cet, cette / ces (proche)",
        "gagner de l'argent",
        "un rouge-gorge",
        "des résistances"
      ],
      "correct_answer": "un rouge-gorge"
    },
    {
      "id": "Q175",
      "question": "Que signifie 'lousy' ?",
      "options": [
        "nul, minable",
        "cela ne vaut pas la peine",
        "rugissement",
        "en sécurité"
      ],
      "correct_answer": "nul, minable"
    },
    {
      "id": "Q176",
      "question": "Que signifie 'a booth' ?",
      "options": [
        "faire confiance",
        "une cabane",
        "la haine",
        "des résistances"
      ],
      "correct_answer": "une cabane"
    },
    {
      "id": "Q177",
      "question": "Que signifie 'a cufflink' ?",
      "options": [
        "un appareil, dispositif",
        "un bouton de manchette",
        "éclater",
        "en sécurité"
      ],
      "correct_answer": "un bouton de manchette"
    },
    {
      "id": "Q178",
      "question": "Que signifie 'both' ?",
      "options": [
        "un fantôme",
        "les deux",
        "procher",
        "mort"
      ],
      "correct_answer": "les deux"
    },
    {
      "id": "Q179",
      "question": "Que signifie 'a diamond' ?",
      "options": [
        "une perte",
        "un diamant",
        "les filtres passe bande",
        "la haine"
      ],
      "correct_answer": "un diamant"
    },
    {
      "id": "Q180",
      "question": "Que signifie 'rust' ?",
      "options": [
        "augmenter",
        "pleurer",
        "se souvenir",
        "la rouille"
      ],
      "correct_answer": "la rouille"
    },
    {
      "id": "Q181",
      "question": "Que signifie 'to burst - burst - burst' ?",
      "options": [
        "éclater",
        "perdre de l'argent",
        "dessiner / tirer",
        "quelqu'un"
      ],
      "correct_answer": "éclater"
    },
    {
      "id": "Q182",
      "question": "Que signifie 'already' ?",
      "options": [
        "damné, maudit",
        "le fond",
        "quelqu'un",
        "déjà"
      ],
      "correct_answer": "déjà"
    },
    {
      "id": "Q183",
      "question": "Que signifie 'to stray' ?",
      "options": [
        "suivre",
        "s'égarer, errer, vagabonder",
        "un bouton de manchette",
        "signifier / vouloir dire"
      ],
      "correct_answer": "s'égarer, errer, vagabonder"
    },
    {
      "id": "Q184",
      "question": "Que signifie 'a shell' ?",
      "options": [
        "une coquille, une carapace",
        "aucun",
        "jusqu'à",
        "gazeux"
      ],
      "correct_answer": "une coquille, une carapace"
    },
    {
      "id": "Q185",
      "question": "Que signifie 'unharmed' ?",
      "options": [
        "indemne, sain et sauf, intact",
        "une perte",
        "une émeute",
        "diminuer"
      ],
      "correct_answer": "indemne, sain et sauf, intact"
    },
    {
      "id": "Q186",
      "question": "Que signifie 'snow' ?",
      "options": [
        "avancer furtivement",
        "un bouton de manchette",
        "un piste",
        "la neige"
      ],
      "correct_answer": "la neige"
    },
    {
      "id": "Q187",
      "question": "Que signifie 'crummy' ?",
      "options": [
        "minable, miteux",
        "bondir",
        "procher",
        "sonner"
      ],
      "correct_answer": "minable, miteux"
    },
    {
      "id": "Q188",
      "question": "Que signifie 'a cloud' ?",
      "options": [
        "filtre passe bas anti repliement",
        "un nuage",
        "aveugle / mué / Sour",
        "dans le passé"
      ],
      "correct_answer": "un nuage"
    },
    {
      "id": "Q189",
      "question": "Que signifie 'to mingle' ?",
      "options": [
        "se demander",
        "faire faillite",
        "(se) mélanger",
        "damné, maudit"
      ],
      "correct_answer": "(se) mélanger"
    },
    {
      "id": "Q190",
      "question": "Que signifie 'vagueness' ?",
      "options": [
        "un arôme",
        "mourir de faim",
        "toujours, encore",
        "l'imprécision, le flou, le vague"
      ],
      "correct_answer": "l'imprécision, le flou, le vague"
    },
    {
      "id": "Q191",
      "question": "Que signifie 'clearly' ?",
      "options": [
        "augmenter",
        "commercialisation",
        "perdre de l'argent",
        "clairement"
      ],
      "correct_answer": "clairement"
    },
    {
      "id": "Q192",
      "question": "Que signifie 'dearly' ?",
      "options": [
        "profondément, énormément",
        "féroce",
        "un diamant",
        "sobre"
      ],
      "correct_answer": "profondément, énormément"
    },
    {
      "id": "Q193",
      "question": "Que signifie 'far' ?",
      "options": [
        "diminuer",
        "une marque",
        "loin",
        "decouvrir"
      ],
      "correct_answer": "loin"
    },
    {
      "id": "Q194",
      "question": "Que signifie 'to trust' ?",
      "options": [
        "habituel",
        "faire confiance",
        "appeler",
        "bientot"
      ],
      "correct_answer": "faire confiance"
    },
    {
      "id": "Q195",
      "question": "Que signifie 'a word' ?",
      "options": [
        "un mot",
        "dessiner / tirer",
        "une fosse",
        "toujours, encore"
      ],
      "correct_answer": "un mot"
    },
    {
      "id": "Q196",
      "question": "Que signifie 'mind' ?",
      "options": [
        "esprit / penser",
        "la rouille",
        "repondre",
        "perdre de l'argent"
      ],
      "correct_answer": "esprit / penser"
    },
    {
      "id": "Q197",
      "question": "Que signifie 'to matter' ?",
      "options": [
        "fin / finir",
        "un bouton de manchette",
        "importer (avoir importance)",
        "avancer furtivement"
      ],
      "correct_answer": "importer (avoir importance)"
    },
    {
      "id": "Q198",
      "question": "Que signifie 'Nothing matter' ?",
      "options": [
        "un lame",
        "rien n'est important",
        "mort",
        "une coquille, une carapace"
      ],
      "correct_answer": "rien n'est important"
    },
    {
      "id": "Q199",
      "question": "Que signifie 'else' ?",
      "options": [
        "alimentation",
        "une fois / autrefois",
        "tenir parole",
        "autre"
      ],
      "correct_answer": "autre"
    },
    {
      "id": "Q200",
      "question": "Que signifie 'Nothing else' ?",
      "options": [
        "rien d'autre",
        "le mal (diable)",
        "s'égarer, errer, vagabonder",
        "rire"
      ],
      "correct_answer": "rien d'autre"
    },
    {
      "id": "Q201",
      "question": "Que signifie 'ours' ?",
      "options": [
        "moyenne",
        "un piste",
        "le notre / la notre / les nôtres",
        "signifier / vouloir dire"
      ],
      "correct_answer": "le notre / la notre / les nôtres"
    },
    {
      "id": "Q202",
      "question": "Que signifie 'myself' ?",
      "options": [
        "un cargo",
        "moi même",
        "de plus",
        "loin"
      ],
      "correct_answer": "moi même"
    },
    {
      "id": "Q203",
      "question": "Que signifie 'a view' ?",
      "options": [
        "un point de vue",
        "chercher",
        "esprit / penser",
        "jusqu'à"
      ],
      "correct_answer": "un point de vue"
    },
    {
      "id": "Q204",
      "question": "Que signifie 'to care about' ?",
      "options": [
        "rester",
        "cela ne sert a rien",
        "se preocuper de",
        "bientot"
      ],
      "correct_answer": "se preocuper de"
    },
    {
      "id": "Q205",
      "question": "Que signifie 'to discover' ?",
      "options": [
        "repondre",
        "decouvrir",
        "en sécurité",
        "reconnaissable"
      ],
      "correct_answer": "decouvrir"
    },
    {
      "id": "Q206",
      "question": "Que signifie 'endless' ?",
      "options": [
        "sans fin",
        "le fond",
        "se diriger vers",
        "une usine"
      ],
      "correct_answer": "sans fin"
    },
    {
      "id": "Q207",
      "question": "Que signifie 'to wander' ?",
      "options": [
        "se demander",
        "mourir",
        "un vendeur / commerçant",
        "tomber"
      ],
      "correct_answer": "se demander"
    },
    {
      "id": "Q208",
      "question": "Que signifie 'to call' ?",
      "options": [
        "rester",
        "le début",
        "écouter",
        "appeler"
      ],
      "correct_answer": "appeler"
    },
    {
      "id": "Q209",
      "question": "Que signifie 'a ship' ?",
      "options": [
        "chercher",
        "un navire",
        "minable, miteux",
        "la lune"
      ],
      "correct_answer": "un navire"
    },
    {
      "id": "Q210",
      "question": "Que signifie 'a merchant ship' ?",
      "options": [
        "une usine",
        "représenter",
        "un cargo",
        "être affamé"
      ],
      "correct_answer": "un cargo"
    },
    {
      "id": "Q211",
      "question": "Que signifie 'Bottom' ?",
      "options": [
        "le notre / la notre / les nôtres",
        "sans fin",
        "s'immiscer dans la vie de quelqu'un",
        "le fond"
      ],
      "correct_answer": "le fond"
    },
    {
      "id": "Q212",
      "question": "Que signifie 'bottomless' ?",
      "options": [
        "appeler",
        "esclave",
        "oser",
        "sans fond"
      ],
      "correct_answer": "sans fond"
    },
    {
      "id": "Q213",
      "question": "Que signifie 'a pit' ?",
      "options": [
        "indemne, sain et sauf, intact",
        "une fosse",
        "une marque",
        "parfois"
      ],
      "correct_answer": "une fosse"
    },
    {
      "id": "Q214",
      "question": "Que signifie 'a bottomless pit' ?",
      "options": [
        "remplir",
        "un coté",
        "un gouffre, l'enfer",
        "c'est a toi"
      ],
      "correct_answer": "un gouffre, l'enfer"
    },
    {
      "id": "Q215",
      "question": "Que signifie 'the almighty' ?",
      "options": [
        "se diriger vers",
        "le tout puissant",
        "se souvenir",
        "oublier"
      ],
      "correct_answer": "le tout puissant"
    },
    {
      "id": "Q216",
      "question": "Que signifie 'forward / backward' ?",
      "options": [
        "respiration",
        "un nuage",
        "en avant / en arrière",
        "en colère"
      ],
      "correct_answer": "en avant / en arrière"
    },
    {
      "id": "Q217",
      "question": "Que signifie 'redemption' ?",
      "options": [
        "le rachat / rédemption",
        "nourrir / se nourrir",
        "plusieurs",
        "blamer / reprocher"
      ],
      "correct_answer": "le rachat / rédemption"
    },
    {
      "id": "Q218",
      "question": "Que signifie 'to emancipate' ?",
      "options": [
        "sauver",
        "un mué",
        "émanciper",
        "une menace"
      ],
      "correct_answer": "émanciper"
    },
    {
      "id": "Q219",
      "question": "Que signifie 'slavery' ?",
      "options": [
        "éclater",
        "esclave",
        "un coté",
        "améliorer"
      ],
      "correct_answer": "esclave"
    },
    {
      "id": "Q220",
      "question": "Que signifie 'none' ?",
      "options": [
        "un tempête",
        "sonner",
        "aucun",
        "sobre"
      ],
      "correct_answer": "aucun"
    },
    {
      "id": "Q221",
      "question": "Que signifie 'however' ?",
      "options": [
        "une griffe",
        "le vent",
        "cependant, toutefois",
        "le début"
      ],
      "correct_answer": "cependant, toutefois"
    },
    {
      "id": "Q222",
      "question": "Que signifie 'a device' ?",
      "options": [
        "s'immiscer dans la vie de quelqu'un",
        "un appareil, dispositif",
        "hardant",
        "minable, miteux"
      ],
      "correct_answer": "un appareil, dispositif"
    },
    {
      "id": "Q223",
      "question": "Que signifie 'wide' ?",
      "options": [
        "le vent",
        "un cargo",
        "large",
        "monter (sentiments)"
      ],
      "correct_answer": "large"
    },
    {
      "id": "Q224",
      "question": "Que signifie 'field' ?",
      "options": [
        "un cauchemar",
        "la neige",
        "domaine",
        "bondir"
      ],
      "correct_answer": "domaine"
    },
    {
      "id": "Q225",
      "question": "Que signifie 'a band-pass filter' ?",
      "options": [
        "les filtres passe bande",
        "esprit / penser",
        "le fond",
        "une menace"
      ],
      "correct_answer": "les filtres passe bande"
    },
    {
      "id": "Q226",
      "question": "Que signifie 'speech processing' ?",
      "options": [
        "signifier / vouloir dire",
        "être affamé",
        "traitement de la parole",
        "un rappel"
      ],
      "correct_answer": "traitement de la parole"
    },
    {
      "id": "Q227",
      "question": "Que signifie 'a low pass filter anti aliasing' ?",
      "options": [
        "filtre passe bas anti repliement",
        "eventer",
        "une foule",
        "un vendeur / commerçant"
      ],
      "correct_answer": "filtre passe bas anti repliement"
    },
    {
      "id": "Q228",
      "question": "Que signifie 'power supply' ?",
      "options": [
        "alimentation",
        "la douleur / soufrance",
        "moyenne",
        "aveugle / mué / Sour"
      ],
      "correct_answer": "alimentation"
    },
    {
      "id": "Q229",
      "question": "Que signifie 'a phase shift' ?",
      "options": [
        "décalage de phase",
        "chercher",
        "cela ne sert a rien",
        "perdre de l'argent"
      ],
      "correct_answer": "décalage de phase"
    },
    {
      "id": "Q230",
      "question": "Que signifie 'delay' ?",
      "options": [
        "un rouge-gorge",
        "vide",
        "retard",
        "plein"
      ],
      "correct_answer": "retard"
    },
    {
      "id": "Q231",
      "question": "Que signifie 'in addition' ?",
      "options": [
        "effrayer",
        "une marque",
        "de plus",
        "eventer"
      ],
      "correct_answer": "de plus"
    },
    {
      "id": "Q232",
      "question": "Que signifie 'thus' ?",
      "options": [
        "hardant",
        "fournir",
        "un nuage",
        "ainsi"
      ],
      "correct_answer": "ainsi"
    },
    {
      "id": "Q233",
      "question": "Que signifie 'such as' ?",
      "options": [
        "dans le passé",
        "émanciper",
        "tel que",
        "une feuille (pluriel feuilles)"
      ],
      "correct_answer": "tel que"
    },
    {
      "id": "Q234",
      "question": "Que signifie 'resistors' ?",
      "options": [
        "un gouffre, l'enfer",
        "des résistances",
        "la douleur / soufrance",
        "dire"
      ],
      "correct_answer": "des résistances"
    }
  ]
}